[不推文回覆］想去睇到好多星星既地方

我想3月個時一個人去個旅行

想簡個我呢世人都未必會再去既

同可以睇到好多好多星星既地方
想問下連登大神有咩推介

近就石垣島

介唔介意講多少少好人一生平安

去過台中清境我都覺得好多星

遠既又未必去多次，紐西蘭南島

但唔識楂車係咪好難去

鹿兒島枕崎
係一個好鄉下既地方，成個天都係星

長崎果邊

我有check過 但岩去完大阪有冇第二d地方

埃及？

想grad trip去 想問如果啊拉伯去圾及係咪一定要坐飛機

唔清楚喎 應該都係得搭飛機

頭先search咗下 有個咩dark sky places 睇下有冇啱你嘅

近近哋台灣綠島，租機車上山全完無光咁濟
幾年前去過瀘沽湖都好多星

冇人講塔門?

我都好想去睇星

有時間叫身邊合資格既人登記埋 飲食界

tekapo

夜晚跟tour會有星空講解 包埋睇日出
好值得睇

Tour 係去到當地join, 定係klook 嗰d?

石垣

wow唔該巴打

留名先我都想睇次星 但出名個d地方都好僻我又唔識渣車

我都係但毒jj唔太想join tour

如果搵唔到識揸車既人一齊去諗住近近地去石垣島 / 台灣合歡山Join local tour, 希望個團唔好太多情侶唔想俾人閃盲 想睇星姐